# Chinese translations for fcitx5-macos package
# fcitx 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2024 fcitx5-macos's contributors
# This file is distributed under the same license as the fcitx5-macos package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fcitx 5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-25 21:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-25 21:56+0200\n"
"Last-Translator: ksqsf <i@ksqsf.moe>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:42
msgid "App default IM"
msgstr "应用默认输入法"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:44
msgid "Simulate key release"
msgstr "模拟按键释放"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:47
msgid "Delay of simulated key release in milliseconds"
msgstr "模拟按键释放延迟毫秒数"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:50
msgid "Monitor Pasteboard"
msgstr "监视剪贴板"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:52
msgid "Remove tracking parameters"
msgstr "清除追踪参数"

#: macosfrontend/macosfrontend.h:55
msgid "Poll Pasteboard interval (s)"
msgstr "轮询剪贴板的间隔（秒）"

#: macosnotifications/macosnotifications.h:20
msgid "Hidden Notifications"
msgstr "隐藏通知"

#: webpanel/webpanel.h:80
msgid "Follow cursor"
msgstr "跟随光标"

#: webpanel/webpanel.h:81
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: webpanel/webpanel.h:84
msgid "User theme"
msgstr "用户主题"

#: webpanel/webpanel.h:86
msgid "Export current theme"
msgstr "导出当前主题"

#: webpanel/webpanel.h:90 webpanel/webpanel.h:137
msgid "Override default"
msgstr "覆盖默认值"

#: webpanel/webpanel.h:91 webpanel/webpanel.h:140
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮颜色"

#: webpanel/webpanel.h:94 webpanel/webpanel.h:143
msgid "Highlight color on hover"
msgstr "悬停时高亮颜色"

#: webpanel/webpanel.h:97 webpanel/webpanel.h:146
msgid "Highlight text color"
msgstr "高亮文本颜色"

#: webpanel/webpanel.h:100 webpanel/webpanel.h:149
msgid "Highlight text color on press"
msgstr "按下时高亮文本颜色"

#: webpanel/webpanel.h:103 webpanel/webpanel.h:152
msgid "Highlight label color"
msgstr "高亮标签颜色"

#: webpanel/webpanel.h:106 webpanel/webpanel.h:155
msgid "Highlight comment color"
msgstr "高亮注释颜色"

#: webpanel/webpanel.h:109 webpanel/webpanel.h:158
msgid "Highlight mark color"
msgstr "高亮标记颜色"

#: webpanel/webpanel.h:111 webpanel/webpanel.h:160
msgid "Panel color"
msgstr "面板颜色"

#: webpanel/webpanel.h:113 webpanel/webpanel.h:162
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: webpanel/webpanel.h:115 webpanel/webpanel.h:164
msgid "Label color"
msgstr "标签颜色"

#: webpanel/webpanel.h:117 webpanel/webpanel.h:166
msgid "Comment color"
msgstr "注释颜色"

#: webpanel/webpanel.h:120 webpanel/webpanel.h:169
msgid "Paging button color"
msgstr "翻页按钮颜色"

#: webpanel/webpanel.h:123 webpanel/webpanel.h:172
msgid "Disabled paging button color"
msgstr "禁用的翻页按钮颜色"

#: webpanel/webpanel.h:125 webpanel/webpanel.h:174
msgid "Preedit color"
msgstr "预编辑颜色"

#: webpanel/webpanel.h:128 webpanel/webpanel.h:177
msgid "Preedit color pre-cursor"
msgstr "光标前的预编辑颜色"

#: webpanel/webpanel.h:130 webpanel/webpanel.h:179
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#: webpanel/webpanel.h:132 webpanel/webpanel.h:181
msgid "Divider color"
msgstr "分隔线颜色"

#: webpanel/webpanel.h:139
msgid "Same with light mode"
msgstr "与浅色模式相同"

#: webpanel/webpanel.h:186
msgid "Enable scroll"
msgstr "启用卷轴"

#: webpanel/webpanel.h:187
msgid "Auto expand"
msgstr "自动展开"

#: webpanel/webpanel.h:189
msgid "Max row count"
msgstr "最大行数"

#: webpanel/webpanel.h:191
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: webpanel/webpanel.h:193
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: webpanel/webpanel.h:195
msgid "Up"
msgstr "上"

#: webpanel/webpanel.h:197
msgid "Down"
msgstr "下"

#: webpanel/webpanel.h:198
msgid "Left"
msgstr "左"

#: webpanel/webpanel.h:199
msgid "Right"
msgstr "右"

#: webpanel/webpanel.h:201
msgid "Row start"
msgstr "行首"

#: webpanel/webpanel.h:202
msgid "Row end"
msgstr "行尾"

#: webpanel/webpanel.h:204
msgid "Page up"
msgstr "上一页"

#: webpanel/webpanel.h:206
msgid "Page down"
msgstr "下一页"

#: webpanel/webpanel.h:207
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: webpanel/webpanel.h:209
msgid "Optimize for Hyper key"
msgstr "针对 Hyper 键优化"

#: webpanel/webpanel.h:214
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: webpanel/webpanel.h:216
msgid "Writing mode"
msgstr "书写模式"

#: webpanel/webpanel.h:219
msgid "Typography awareness for IM"
msgstr "输入法感知版式"

#: webpanel/webpanel.h:222
msgid "Paging buttons style"
msgstr "翻页按钮样式"

#: webpanel/webpanel.h:227
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: webpanel/webpanel.h:228
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: webpanel/webpanel.h:229
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: webpanel/webpanel.h:237
msgid "Text font family"
msgstr "文本字体族"

#: webpanel/webpanel.h:239
msgid "Text font size"
msgstr "文本字号"

#: webpanel/webpanel.h:241
msgid "Label font family"
msgstr "标签字体族"

#: webpanel/webpanel.h:243
msgid "Label font size"
msgstr "标签字号"

#: webpanel/webpanel.h:245
msgid "Comment font family"
msgstr "注释字体族"

#: webpanel/webpanel.h:247
msgid "Comment font size"
msgstr "注释字号"

#: webpanel/webpanel.h:250
msgid "Preedit font family"
msgstr "预编辑字体族"

#: webpanel/webpanel.h:252
msgid "Preedit font size"
msgstr "预编辑字号"

#: webpanel/webpanel.h:254
msgid "User font dir"
msgstr "用户字体目录"

#: webpanel/webpanel.h:255
msgid "System font dir"
msgstr "系统字体目录"

#: webpanel/webpanel.h:259
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: webpanel/webpanel.h:261
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: webpanel/webpanel.h:265
msgid "Mark style"
msgstr "标记样式"

#: webpanel/webpanel.h:267
msgid "Mark text"
msgstr "标记文本"

#: webpanel/webpanel.h:269
msgid "Hover behavior"
msgstr "悬停行为"

#: webpanel/webpanel.h:274
msgid "Border width (px)"
msgstr "边框宽度（px）"

#: webpanel/webpanel.h:277
msgid "Border radius (px)"
msgstr "边框半径（px）"

#: webpanel/webpanel.h:278
msgid "Margin (px)"
msgstr "外边距（px）"

#: webpanel/webpanel.h:281
msgid "Highlight radius (px)"
msgstr "高亮半径（px）"

#: webpanel/webpanel.h:284
msgid "Top padding (px)"
msgstr "顶填充（px）"

#: webpanel/webpanel.h:286
msgid "Right padding (px)"
msgstr "右填充（px）"

#: webpanel/webpanel.h:288
msgid "Bottom padding (px)"
msgstr "底填充（px）"

#: webpanel/webpanel.h:291
msgid "Left padding (px)"
msgstr "左填充（px）"

#: webpanel/webpanel.h:293
msgid "Gap between label, text and comment (px)"
msgstr "标签、文本、注释间隔（px）"

#: webpanel/webpanel.h:296
msgid "Vertical minimum width (px)"
msgstr "垂直时最小宽度（px）"

#: webpanel/webpanel.h:299
msgid "Horizontal divider width (px)"
msgstr "水平分隔线宽度（px）"

#: webpanel/webpanel.h:308
msgid "User CSS"
msgstr "用户 CSS"

#: webpanel/webpanel.h:309
msgid "Copy HTML"
msgstr "复制 HTML"

#: webpanel/webpanel.h:310
msgid "Plugin dir"
msgstr "插件目录"

#: webpanel/webpanel.h:312
msgid "I know there may be risks for using plugins"
msgstr "我知道使用插件可能有风险"

#: webpanel/webpanel.h:315
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: webpanel/webpanel.h:317
msgid "Dangerous API for JavaScript plugins"
msgstr "用于 JavaScript 插件的危险 API"

#: webpanel/webpanel.h:320
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: webpanel/webpanel.h:321
msgid "Light mode"
msgstr "浅色模式"

#: webpanel/webpanel.h:322
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: webpanel/webpanel.h:323
msgid "Typography"
msgstr "版式"

#: webpanel/webpanel.h:324
msgid "Scroll mode"
msgstr "卷轴模式"

#: webpanel/webpanel.h:325
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: webpanel/webpanel.h:326
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: webpanel/webpanel.h:327
msgid "Cursor"
msgstr "光标"

#: webpanel/webpanel.h:328
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: webpanel/webpanel.h:329
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: webpanel/webpanel.h:330
msgid "Advanced"
msgstr "高级"
